杯葛警二代，事在必行 （HKU 黃Sir教精你）

大棍大棍毆完人地啲仔女，然後話好驚自己啲仔女被欺凌？

我地要從日常生活上全面杯葛，讓黑警及其後代活於只有自己與同僚的世界之中

押韻喎

邊有

duck
fuck

Sumi 俾人洽 ， 激死我

push

推

衣個07年Grad

港大精英wo

黃sir 叻豬

好撚嬲

叫雞啦去

HKU